屌人用蝗語既正字撚本身就係五毛

例如打的 耳機等
五毛不斷強調係屬於佢地中國既詞語
而依d 字我地都好常用
五毛狗想帶出只有一樣野

:你地香港人都係中國人

啱！

打的？我哋用開截的士嗰喎。新移民？

打你老味個的
耳機我個人接受到
打的真係未見過身邊既人用

香港人會講飛的/截的士/搭的士/全的士

咩人會講打的呢？啲撈頭啦、學講廣東話又學唔正啦就會咁
佢地將打車同搭的士撈埋一齊咪有打的囉
我阿婆有鄉音都講唔到打的，樓豬你話打的常用？